點解無人將多出來既文宣sip去lift 入面張告示到？？？？？？？？？

平時收收埋埋咁多文宣

又無時間派返出去

不如sip入lift張告示到比多D人睇到啦

屌你老母我有幾甘張

收工sip一次放工sip一次睇你班廢老dum得幾多張

push

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

香港呢鋪叫緊糊，
食唔食倒就睇你

黑警仆街係要追究
但唔好唔記得我地係對制度無能而憤怒
黑警只係反映制度無能既事實黎！！！
記得做事要治本
reset hong kong先係最有效既方法！！